【中美貿易戰】特朗普twitter發文 要求中國作更多讓步

2018年05月16日

特朗普於twitter發文，指中興通訊(763)涉及較大的貿易協議，中美貿易已令美國每年損失數千億美元。

他指以往美國政府在談判中表現欠佳。而中國已經看到美國的要求。他重申談判還未開始，直指美國可以讓步的已經不多，因為多年來已經給予太多，中國需要更多貢獻(because it has given so much over the years. China has much to give!)。

Twitter原文:

@realDonaldTrump
1 hour ago

...haven’t even started yet! The U.S. has very little to give, because it has given so much over the years. China has much to give!

又撚狗 點解冇人睇呢個post架 五毛呢

其實佢依個post似為咗攻擊民主黨多啲，大家點睇？

覺得之前為放生中興試水温
點知俾民主黨+民意圍屌，迫到企番硬

記者好野 , 睇得明

又可以搞支那，又唔洗上身

五毛快撚d出黎啦,吊你老母,

點解？

支那都睇唔到twitter，浸浸唔好咁啦

贏國又贏！

其實佢個post內容冇乜新嘢，只係提吓上屆黑鬼執政有幾廢，你哋唔覺咩？

依個都有關

傻佬最難對付
贏國有難啦

新野就係CNN 同Washington post 講用ZTE 黎交換貿協議係false and nothing to do with ZTE

總有支那人上到twitter

侵好難捉摸呀

[突發] 有人在白宮聯署網站提出凍結香港政策法

聯署link：

因為Trump彈弓手想放生中興，襯而家中興件事係美國鬧大咗同爭議大咗

會唔會有人send呢個聯署去美國參衆兩院議員電郵，同埋共和民主兩黨，再加右翼政黨黨員電郵？

最好send埋去反Trump嘅media, e.g. CNN, 同埋每個Trump嘅twitter post 都reply呢個聯署，最好加埋原因，Trump個邊大把美國公民留言唔妥放生中國

中英翻譯完全錯曬 人地係話要中國付出更多 變左更多讓步